const SocialReforms = [
	{
		questionText: 'Andhra Dipika Dictinary',
		ans: ['Mamidi Venkayya'],
	},
	{
		questionText: 'who did upanayana to his son',
		ans: ['Mamidi Venkayya'],
	},
	{
		questionText: 'Hindu Literary Society',
		ans: ['Yenugula Veraswamy'],
	},
	{
		questionText: 'who gave 10k to Yenugula Veraswamy',
		ans: ['Komaleswara Srinuwas'],
	},
	{
		questionText: 'Kasi Yatra Charitra Book',
		ans: ['Yenugula Veraswamy'],
	},
	{
		questionText: 'Who opposed spending money on poojas',
		ans: ['Yenugula Verasawmy'],
	},
	{
		questionText: 'Andhras first Nationalist',
		ans: ['Gajula Laxmi Narasu Shetty'],
	},
	{
		questionText: 'Hita suchini book',
		ans: ['Swamyneni Muddu Narshimha'],
	},
	{
		questionText:
      'which book starts with \'Vidya Mahilala ku sadhikaram Avuchunnadi\'',
		ans: ['Hita suchini'],
	},
	{
		questionText: 'Who Opposed Marriage cost',
		ans: ['Swamy Muddu Narshima'],
	},
	{
		questionText: 'Nellore Harijana Sangam',
		ans: ['Venkata Ramana Sastri/Puduri Anadha Sastri'],
	},
	{
		questionText: 'V.L 1st Guru',
		ans: ['Atmuri Laxmi Narashimha'],
	},
	{
		questionText: 'Dusi Somayajulu Title?',
		ans: ['Atmuri Laxmi Narashimha'],
	},
	{
		questionText: 'Hitakarni samajam',
		ans: ['KVL', 'Donated his 50k'],
	},
	{
		questionText: 'వర్తమానాంధ్ర భాషా ప్రవర్తక సమాజం',
		ans: ['Chairman-KVL', 'Director-Gidugu ramurthy'],
	},
	{
		questionText: 'Thiest High School',
		ans: ['KVL'],
	},
	{
		questionText: 'సాంఘిక శుద్ధి సంఘం',
		ans: ['రఘుపతి వెంకటరత్నం నాయుడు in Bandar'],
	},
	{
		questionText: 'బ్రహ్మపాసన మందిరం',
		ans: ['రఘుపతి వెంకటరత్నం నాయుడు'],
	},
	{
		questionText: 'ఆంధ్ర బ్రహ్మ',
		ans: ['రఘుపతి వెంకటరత్నం నాయుడు'],
	},
	{
		questionText: 'ఆంధ్ర రాష్ట్ర బ్రహ్మ ధర్మ ప్రచార నిధి',
		ans: ['రఘుపతి వెంకటరత్నం నాయుడు'],
	},
	{
		questionText: 'కరుణాలయం',
		ans: ['రఘుపతి వెంకటరత్నం నాయుడు'],
	},
	{
		questionText: 'Young man prayer Union',
		ans: ['దేశిరాజు పెద్దబాపయ్య'],
	},
	{
		questionText: 'Temperance social purity Association',
		ans: ['దేశిరాజు పెద్దబాపయ్య'],
	},
	{
		questionText: '',
		ans: [''],
	},

];

export default SocialReforms;
